（多多甜/少少驚）我今年28歲，係一個大廈看更仔。。。

1

「喂，你睇下，住21樓果條女係架lift度同條仔打緊車輪！」Tommy仔好興奮咁指住cctv 個mon。

我望一望個mon。。。

嘩條女著到鬼咁性感，又小背心、又熱褲，就咁望都扯扯地啦。

佢宜家同條仔攬埋一舊。

Eeeee

條仔仲開摷佢啦！

Tommy仔大叫。

我靜靜咁望住，下面已經扯到行晒。

。。。

講咗咁耐，都未自我介紹
我今年28歲，叫方迪神
英文名：Dickson

（講明先阿，我型仔個咩專家Dickson好多咖）

我係一個大廈物業管理工作者

無錯，即係你地眼中睇唔起既死看更

可能你會問，後生細仔做咩咁睇唔開去做死看更。

其實我假假地都大學畢業（雖然係top-up），英文都吹得兩嘴（例如hello , what can i help you)。

個樣都算見得下人，四四正正！

個個都讚我似明星咖！（似邊個明星就唔好問啦）。

咁我身為一個熱血青年大學畢業（即係讀完個爛鬼top-up)，咁咪走去加入充滿夢想既電視行業！

一開始間公司係威係勢咖，開拍好多劇集，出出都好受網民歡迎（ 好似係，除非唔係）。

全世界都以為實無死啦，一定可以拎到免費電視牌照。

點知，（仆你X，下刪一萬字粗口）因為唔知一男子定一籃子因素，總之就唔俾個牌你，吹阿！

當全界以為佢一定死狗咁款，十成十摺埋既時。

Diu，佢一個鯉魚翻身！夠膽死走去搞咩OTT網絡電視。跟著又拍多幾出網劇，咩名就唔係好記得啦，總之有一套就講啲濕九記者、一套就講咩特首選舉之類。

搞搞下，個勢又好似返返嚟咁，仲搞埋網購添。

我睇見間公司愈搞愈大，心諗應該都有人工加下啦掛。

點知。。。

公司一個掟彎，話唔再搞電視業務，我呢啲負責拍下片、剪下片、搞下social media 既打雜。

一該唔該！就比人炒咗！
不過我唔係一個輕易放棄既人，我既夢想係唔會咁易就被人中斷！

當時我加入一間傳媒集團，間公司係香港開分公司，一黎就用咗幾十億搶咗個英超獨家轉播權，跟著又拎埋個NBA香港地區獨家播映權。

嘩！傳媒集團果然疊水，幾十億眼都唔眨就用咗去！
心諗間公司咁有錢，做過世都得啦！

點知。。。

我只係諗到呢句歌詞：

做隻貓做隻狗不做media！

咁岩有個朋友就叫我腳踏實地，正正經經搵返份工。

佢話物管都幾好做咖！
你睇下宜家啲樓價日日都創新高
500，600萬都係買間高級劏房咋
隨時去旅行時間你住既民宿，仲大過你用600萬買既劏房。

我大叫一聲：無X可能！

因為我呢世都無咩可能買到樓！

由於我都唔想再係失業搵工、再失業搵工，呢個無間地獄度輪迴。

所以。。。我被逼放棄夢想。

在毫無相關工作經驗下，我就去見一份叫：物業管理主任-助理。

命運既野真係估佢唔到。我突然之間由一個公司既打雜，一躍而成主任，即係officer 渦！你估野小咖。

當堂自信心都返晒啦！

「我哋等人用，見你有幾年工作經驗，又有個degree，就比16k啦，下星期一返工。」

「比心機做阿，我哋呢行大把前途。」

就係咁，我就成為咗一個物業管理主任。。。既助理。

我將呢個好消息話比屋企人知。。。

一向口直心快既老豆爆咗句：咪即係看更。

Holly shxx！

我心諗：真野唔好擺出黎講嘛。

有冇人睇阿
求正評

快啦

建議樓主唔好寫故
個種懶好笑嘅文筆睇到我好尷尬

多謝支持

個女樣貌如何

咁樣岩唔岩睇

今日凍左好多咁，但Dickson仔要繼續返去開工，睇住座大廈...啲女

唔講咁多廢話，即刻去文

。。。

2
講返Tommy仔，佢係我同事嚟。由於我今日第一日返工，所以佢就黎睇住我。

佢份人都幾nice，高高大大、四官端正，望落都係同我差唔多年紀，但原來佢已經係到做咗差唔多3年。

佢話份工都算舒舒服服，年年都有人工加，出bonus，過年仲有唔少利是收 ，算係咁。

唯一唔好既就係要返shift，夜媽媽一個人坐係度你都咪話唔驚。

有時遇正啲麻煩友，夜媽媽打落嚟話呢度漏水、走廊盞燈唔著，你都幾頭痕。

做落你就知咖啦！執生啦！

佢雖然年紀睇落同我差唔多，但佢個份老成，同對工作既豁達，我自問就要返3、5、7、10年先可以學到。

你都咪話唔簡單。

從Tommy仔中口得知，岩岩係架lift到同條仔打車輪條女應該仲讀緊書，因為成日見佢拎書啲notes、書。又成日都黃朝百晏先出門口。

條女仲有個家姊，朝朝都7點幾就出門口，冬天就短裙、黑絲加高踭鞋。夏天就仲正，日日唔同款既短裙仔。

呢兩姊妹既屋企人就成日都唔係屋企既，一個月都見唔到佢哋屋企人出門口一次。有同事甚至懷疑，間屋根本淨係得佢兩姊妹住。

話咁快，架lift已經到地下，佢地嘴到忘晒形咁，lift門打開咗，佢地先施施然咁行出黎，扮無事發生。

條女近望原來仲正，五官標青，係白色小背心下，佢既胸好似就快要跌出黎咁，條熱褲更加係短到見到佢條底底咁制。

「E，有新同事阿？」Winky笑笑口咁問Tommy。

「係阿。」Tommy仔

佢平時都算好禮貌，出入都會同我地打招呼，有時仲會請我地食下野。

唔使望啦，你以後負責呢座大廈，有排你𥄫啦，咸濕仔。

就係咁，我就開始咗呢一份充滿奇遇既看更仔工作。

無正皮

出多d先

好，我會努力寫

見到樓主咁努力有啲心酸
但樓主你唔覺打既好多野都唔關主題事咩
你前2工根本可以用幾句就帶過
唔好笑果下大獲呀嘛

好快就到主題咖啦，我諗住要交代下啲背景，再帶入。多謝你既意見。

lm

3
好快就已經返咗一個月工，我都開始記到唔同單位住客個名，好似19樓C室既鄭太、28樓E室既張教授、32樓既空姐Candy。。。

我今晚返夜，由11點到早上8點。
其實我都幾鍾意返夜，夜晚通常都無咩野做，玩下手機、瞌下眼瞓咁又一日。

雖然做咗唔係好耐時間，但發覺做呢行，最煩既係日頭啲人出出入入，你就要好似摩打手咁，係咁㩒個開門制。

有時見啲住客拎住大袋細袋野，你就要9秒9咁衝出去幫佢㩒住度門，有時開慢少少，佢地都西你面。

話晒呢度都係高尚住宅區，最平一個單位都好似要接近成千萬，如果我唔係做物管（無錯我地不嬲都好強調，我地唔係看更，亦都唔係保安，係物業管理工作者，嘩，個名幾pro阿），我都無咩機會入到黎望下呢啲咁高尚既地方。

就係我岩岩坐係無耐，21樓B室條女（Winky），咁岩又著到鬼咁sexy咁返黎，佢又好有禮貌咁向我點點頭。

佢行過我面前既時間，空氣散發著一種甜蜜既香味，我默默望住佢既背影，目送佢入lift。

佢一入lift，我身為一個專業既物管工作者，就梗係要好盡責咁望實個cctv啦，確保每一個住客既安全啦。（其實主要係想望多Winky兩眼）

好快又已經去到凌晨2點幾，出入既住客愈來愈少，我準備啟動半休眠工作模式。

突然間！

電話響起！嘩，真係比佢嚇到個心離一離。你知咖啦，當四周圍鬼咁靜既時候，突然間有啲聲，仲有係3更半夜，你都咪話唔驚。

「Dickson，21樓有個客投訴，話條走廊盞燈眨下眨下咁，你上去望望咩事。」

「嘩，宜家三更半夜，聽朝先搞得唔得阿？」

「你上去望望先啦。」

我惟有暫緩啟動休眠模式，即管上去睇下咩事。。。

正皮g持

好撚on9不了

文

快

幾正

快d update

好快有

多謝

Push

no

pish

收到

咩樣先岩睇

甜呢仆街

好，即刻有

quick

4
一打開lift門，我都被眼前的景像嚇親。原來唔係淨係一盞燈壞咗，眨下眨下。

根本就係成層既燈都壞咗，其中有3、4盞係度閃下閃下，一光一暗，又一暗一光咁。

10足10拍鬼片既場面！
嘜咁黑仔，我心中暗Diu了一聲！

好彩我醒目，帶定個電筒上黎。我已經無諗咁多野，拿拿聲走去電機房，諗住啪返個大制睇下work唔work。

我行緊去既途中，後樓梯竟然隱隱約約傳出淒厲痛苦既叫聲。
唔係咁X猛阿！今日又唔係7月14。咪玩我好渦。

聽真啲，把叫聲咁熟既，好似係邊到聽過咁。

唉，死就死啦！

我放輕腳步，慢慢咁行去左邊既後樓梯，係度防煙門度裝下有無人先。門後面真係一個人都無渦，今次仲唔poor guy ，唔係真係撞鬼阿！

大力啲、大力啲！
我隱隱約約又聽到呢幾句。
啲聲好似係下面個層傳上黎，我心諗唔係咁din，高尚住宅都有人係後樓梯搞野阿？

咁我又細細力咁推開度防煙門，較暗個電筒，睇下究竟發生咩事。

嘩嘩嘩！
真係有一對男女係度扑緊。條女件背心被人扯到個胸上面，個bra就被扯落到條腰到，成個胸露晒出黎。有條女裝熱褲隨手掉咗係旁邊，條底褲就掛係條女隻腳眼，男上女下咁搞緊野。

唔講仲以為自己睇緊av，邊有可能諗到係成千萬一個單位既後樓梯都會發生啲咁既事。

我望咗10幾秒左右，佢地都無發覺我既存在，不知哪裡來的膽量。
我竟然拎部iphone出黎影相，影咗幾張之相，仲開始拍埋片，大概拍咗30秒左右，慢慢睇清楚條女個樣。

佢竟然係Winky！！！

快
多甜

有小小假

樓主好撚幽默

馬很太少

太少

5
見到女神係到被人抽插緊，心中有種莫名既憂傷同葡萄，但眼前咁激烈既戰況，我睇睇下竟然開始扯旗。

條仔愈插愈肉緊，一手隻係咁揸Winky對波，另一隻手就掩住Winky個嘴，唔比Winky既呻吟聲太大聲。

條仔插到忘晒形，根本就唔會留意周圍有無人，但Winky眼角好似見到我，跟著就係咁拍條仔隻手，想推開佢。

我見勢色唔對，拿拿聲收埋部iphone，掉頭就走。之於果層樓啲眨下眨下既燈，之後點處理我唔知啦。

我淨係知，我第2日返工之後，已經再無人提及、亦再無收到有客人投訴21樓啲燈既問題。

（但之後，我真係好後悔個日做咩咁衝動，拎部電話出黎影相拍片。。。）

呢幾日有啲忙
我會盡寫咖啦

Lm

多多甜？
樓主加油plz

加速

我真係好後悔個日做咩睇左呢個故，樓主你更新得好慢啊。。。

我會盡量抽時間寫多啲咖啦
返工好拿攰

6
之後我又返咗幾日工都唔覺Winky出入。有一日返完夜之後，就開始發燒，又係咁嘔，搞到成個星期都無返工。

「無事阿嘛，成個星期都唔見你。」

「都唔知咩事，無啦啦病咗成個星期，之前都好少會咁既。」

「叫咗你唔好睇咁多av，打少啲飛機咖啦。」

我發覺原來Tommy仔都幾識關心人，有呢個同事真係好窩心！

由於成個星期都見唔到Winky，我又見悶悶地，就拎部iphone出黎，打開果晚拍既片黎睇。

估唔到iphone拍既片又幾清渦，睇睇下我下面已經扯咗旗！
就係呢個時候，Winky竟然咁岩返黎，係我面前行過。

有無咁岩阿我心諗！

我即刻熄咗段片，同Winky打個招呼。但平好有禮貌既佢，今日竟然無理我，就咁就行咗去搭lift。

唔通果晚佢見到我係到偷拍，佢同條仔係後梯扑野，所以今日先咁既態度。

仆街啦今次！
佢會唔會走去是旦搵啲野投訴我，搞到我又要再失業咖！

唉，早知果晚就唔好咁多事啦，返屋企睇av咪算囉，宜家都唔知點收科。正當我係到擔心緊可能又要再失業既時候。。。

枱面部電話嚮起！

「Dickson，21樓B室個客話間屋無晒電。你上去睇下咩事，應該都係跳咗大制既姐。」

「好，我宜家上去睇睇。」

我望一望枱上面個鐘，原來已經差唔多凌晨1點。
但今次要去既單位係21樓B室，我既心情真係有啲忐忑不安，但又有少少雀躍興奮。（因為終於可以入女神Winky屋企，可以睇下佢落咗妝係咁都咁靚）

呢個情況，就好似大學時第一次搞野咁，既擔心自己表現唔好，又擔心會整痛對方，但又可以扑女既個種興奮同期待，就係我搭lift上21樓果時反覆出現。

不過我就梗係無咁多ff。唔同一入到屋，Winky就已經着著件性感睡衣，好姣咁叫我同佢扑野咩！

宜家我最擔心既係，佢會唔會專登設個局來玩返我報仇。一陣我入到去，佢就叫條仔黎打鳩我。

但係呢樣都唔係我最擔心既野，我最擔心既係，一陣佢屈鳩我整爛佢屋企啲野，要我賠錢，我呢啲窮X點賠得起。

但都已經黎到21樓B室啦，點都要入去咖啦！

正皮加速

LM 正皮

好故要狂推

衰在就係出文慢

我會盡寫，比少少時間

有文未

推

正評

7
叮噹。。。叮噹。。。

木門緩緩打開
披頭散髮的Winky站在一片漆黑的屋裡，屋內透出絲絲微弱既光線，令佢成個氣氛有啲詭異，好彩今次條走廊啲燈唔係好似上次咁，眨下眨下，如果唔係仲恐怖。

雖然就話間屋無晒電，但香港啲樓貼得咁密，隔離屋既光線總會照到入黎。我隱約見到Winky著咗條背心短裙，身上發出一種甜甜既香味，呢種感覺真係好似初戀。

（真係好想瘋狂同Winky扑野）

暫時黎講，間屋都未見到其他人，只係得Winky，但聽同事講佢明明有個家姊，同屋企人一齊住咖，無理由成間屋得佢一個。

都係唔好諗咁多，拿拿聲搞掂返落去訓教好過。我拎個電筒出黎，走去啪返個電箱總制，唔使幾秒全屋已經有返電。

係呢個時候，我先睇清楚，原來Winky著咗條粉紅色既喱士睡衣裙，仲要係低胸既！睇到晒成個淡粉紅色bra，又大又白既兩個肉球就擺係我面前，仲有一條深不見底既事業線！

咁都仲唔止，佢條裙短到幾乎見到低褲咁制，果種若隱若現既感覺，真係引死人。（我真係有一下衝動，將佢㩒低就地正法，但我用理智控制住自己）

不過仆你個街！
係呢個時候，佢竟然話間房部電腦開唔到，叫我入去睇下。

我一入到去，打開部電腦。竟然係到播緊av！
我望一望Winky，佢個表情都好驚訝又羞澀，佢即刻衝上黎諗住㩒熄個mon。係佢慌亂之際，佢對又大又白既兩個肉球狠狠咁壓咗落我對強壯既手臂度。

嘩！真係好能正！
我終於忍唔住啦，一野將Winky攬住，用力咁錫落佢個小淫嘴。佢係咁宜反抗咗2、3下之後，竟然好淫咁伸埋脷入我個口！

我見佢咁配合，就愈來愈大膽，首先慢慢咁錫佢隻耳仔、頸。跟著就扯低佢個bra，錫佢粒lin。
呢個時候，佢已經開始發出啲好淫既呻吟聲。我隻手就已經伸咗入佢條底褲入面，開始玩弄佢個小妹妹。

嘩！
原來Winky下面已經濕晒，真係估唔到佢咁淫。。。
而佢隻手仔亦開始摸我細佬，仲主動咁解開我條褲頭鈕，再好溫柔咁除咗我條底褲！

有啦

再推

等死人，live 咗

個轉折快到
Btw加速

8
Winky稚嫩既手仔上下套弄我條巨龍，龍頭開始濕濕地，我雙手已係佢對白滑既巨胸遊走，一邊玩弄佢粒lin頭，一邊大大力咁揸佢個波。

呢個時候，佢係我耳邊發出細細聲既呻吟，跟著由我條頸開始錫落去，好快Winky已經將我條巨龍放入口。

佢雙膝跪係地下，用條脷係龍頭係咁磨擦，同時用隻手係咁Chok。真係估唔到Winky既口技咁西利！

我條巨龍就黎要發射啦！呢個時候，我不自覺地㩒實Winky個頭，將白色既精液射晒落佢個喉嚨度。

而Winky竟然將我射出去既精液全部吞晒！

竟然冇威脅情節

多謝你既意見，但個故事之後發展係Dickson被人威脅返去做某啲野（好似係 ）

邊有咁好死有免費閪屌

請留意故事發展

快點
學下會員"萬寧酒店"速度啦

我都想

一日先出得一小段

今晚10點會再出文

9
個晚口爆Winky之後，我一直都好懷念個種感覺。但又好奇怪，之後果幾日返工都唔見Winky出入。

有一日我黎接Jimmy仔更既時候，見到一個一頭啡長髮、著住摟屌裙、黑色高踭鞋、加緊身恤衫既女仔。佢身後跟住2個男人，拎住大包細包既袋。

「嘜有人搬屋咩，做咩搬咁多野？」

Tommy仔拉埋我一邊，細細聲咁講：

「下，你唔知咩？係你病咗個星期，21樓B室個Winky失咗踪，到而家都差唔多成個星期。呢個係佢家姊阿欣，會唔會係啲警察黎拎啲野返去調查。」

我大力咁推一推Tommy仔：

「喂，講笑搵第樣阿！」

「真咖，呢啲野我會擺黎講笑。」

囧。。。
我擘大個口，嚇到呆能咗！
咩事先，Winky上個星期失咗踪，咁前幾日同我口爆條女邊個黎？？？

唔通。。。？！
無可能既，一定係Tommy仔係到玩鳩我，想嚇下我既姐。（但佢個樣又真係唔似講笑）

著住摟屌裙既阿欣竟然係呢個時候走埋黎問：你地係咪有個同事叫Dickson阿？

Tommy仔好自然咁指住我：佢咪係羅。

頂，條友都唔知係咪靠害，正常都問下係咩事先啦。
一陣條女話係投訴我咪仆街。
但呢一刻既我仲好震驚，心諗咁大個仔六合彩安慰獎都未中過，有咩可能咁好彩撞鬼阿。。。
我用僅餘既理智壓制住自己既驚恐，有啲口齡不清咁回答：咩。。。咩事？

無人睇

諗起石棺單案

有人睇呀繼續寫

留名追故

咩事

留名

推ar

多謝各位支持，我會加速咖啦

10
阿欣拉我埋一邊，好認真咁問：你真係Dickson？

宜家究竟發生咩事？
Winky個家姊又會識得我既，佢個樣拿埋一舊、好似想殺人咁。。。

唔同佢懷疑Winky既失踪同我有關？（其實我心底都驚Winky係咪真係死咗）

首先如果Winky真係死咗，咁前幾晚我唔通真係同鬼扑野。。。
就算，就算，就算Winky真係死咗，咁關我咩事先，我只係一個看更仔，打份工姐。

咪住，唔通係因為。。。

著住摟屌裙既阿欣見我咁耐都未應佢，有啲不耐煩，拍一拍我手臂再問：你係唔係Dickson？

我心諗點都要認架啦：係阿，請問有咩事？

「你幾點放工？今晚再同你講。」

「我今晚11點幾先放工阿，請問有咩事？」

「今晚放工打比我！」

阿欣塞咗張紙仔比我，上面寫住佢個電話號碼。

係阿欣走咗無幾耐，我褲袋部iphone突然震動，熒幕彈出一個由不知名既電話號碼發出既訊息：

「我家姊搵咗你未？」

我初時唔係好明咩意思，好想問：Who are u ?
但我愈諗就愈驚，矛盾混亂既思緒不斷係腦海翻滾。到差唔多放工既時候，個不知名既電話號碼又再發出一個訊息：

「做咩已讀不回😠」
句末加上一個嬲嬲既 emoji 公仔

當我睇到呢個訊息後，之前既驚恐情緒暫停緩和咗，仲覺得發訊息既（人）有啲可愛！

唉 早知唔咁早禁入黎
btw推

以為仲有文 冇文好傷心

你地既留言，係我發文既動力
所以入多啲黎交流下

變鬼故

真係有d慢 慢慢睇luuu

應該係

我希望每日可以更新一次
請見諒

其實係同一個人

樓豬同鬼扑野

太少了

如果多啲正評，可能會有多啲動力出多啲文

加速啦

皮已正 支持支持

好慢，推下先

11
終於放工！
我拎起手上既紙仔，猶豫緊好唔好打呢個電話，再望望whatsapp上不知名既電話號碼訊息。
我有種不祥既預感，但心底好清楚，我根本無得逃避。

我打通電話，阿欣約我係附近一間24小時營業既麥當勞見面。（其實我都估唔到原來有錢女都會去麥當勞）

我離遠已經見到阿欣（因為佢真係好索好靚女）一早已坐係麥當勞。
我一坐低已經被佢件白色緊身恤衫吸引著，因為佢件恤衫唔單止緊身，仲要係好透，隱約見到佢個黑色bra！

枱面上放著杯熱朱古力，阿欣問：

「你要唔要飲啲咩？」

「唔使啦。」

雖然眼前既阿欣真係好正，但我只想盡快搞清楚成件事。

「我妹Winky既失踪係咪同你有關？」

「唔關我事咖！我咩都無做過。。。」

「咁你同佢究竟有咩關係？」

「我。。。」

阿欣既雙眼開始有啲淚水：

「我妹Winky已經失踪咗差唔多2個星期，警察仲未搵到佢係邊。。。我好擔心佢已經。。。」

身為男人既我，見到一個靚女係自己面前喊，雖然有啲不知所措，但都盡力安慰：

「應該無事既。。。你有無搵過佢身邊啲朋友問下？」

「全部搵過晒，但都無任何線索。。。」

阿欣既淚水係呢個時候已經慢慢由眼眶流落黎，跟著把聲振振地咁講：

「我琴晚發夢見到Winky。。。佢話好辛苦，佢叫我搵樓下一個叫Dickson既人，佢話只有你可以幫到佢。」

我聽完呢句說句既時候，真係嚇到成個人跌咗落地咁制。聽到呢到，Winky好有可能已經真係遭遇不幸，咁我果晚同我搞野既唔同真係Winky既靈魂！

但我只不過係Winky屋企樓下既一個看更仔，嚴格黎講，我地2個根本唔識，我又無害過佢。。。
佢做咩要咁「益」我，死咗之後都返黎搵我搞野。。。

（之後我先知道，點解我可以幫到Winky，原來係同果晚我係後樓梯拍既片有關。。。所以真係奉勸各位唔好亂咁人偷影或拍片）

我覺得唔使講（）入面果d 好似劇透咁

多謝你既意見

（）用意係想remind返件事，驚隔咗太多個chapter讀者會醒唔起咩事

加速！！！

多點 多點

等樓主更新仲辛苦過擠牙膏，牙膏擠下都有，樓主

Pish

比啲時間
日日返工仲要寫文，都幾攰咖

你快啲去撩下書生啦 大左結局好空虛

結局都冇我份

今日未出文

12
我愈聽愈就愈覺得恐怖，突然之間，我醒起whatsapp不明來歷既奇怪訊息，我就拎部iphone比阿欣睇下。

阿欣一睇到啲訊息，情緒異常激動。佢一手搶咗我部iphone，即刻㩒whatsapp上右上角既致電圖案，但試咗好多次，都打唔通。

佢跟著又拎自己部iphone出黎，在「妹Winky」既名上㩒落去，望住佢失落既表情，我都知道個電話都係打唔通。

呢個時候已經解開咗我心中既疑團，果個不知名既電話號碼就係Winky！

但Winky點解會有我電話號碼？
Winky唔係失踪咗咩？
Winky點解要whatsapp我，而唔係Whatsapp佢家姊？
點解Winky可以whatsapp，但電話又打唔通？

100萬個問號係我腦海！

阿欣既眼淚落到成面都係，開始滴咗啲係枱面，周圍啲人都望住我，搞到好似係我整喊佢咁。
我遞咗張紙巾比佢抺下啲眼淚。。。

望住佢啲眼淚，我諗起6年前。。。同樣係晚上既麥當勞，我個初戀女朋友穎恩，又係我面前喊晒咁，啲眼淚成面都係。

穎恩：我聽日要去英國讀書啦，你會唔會掛住我咖？

我：梗係會啦，我會係呢3年努力做野，儲錢結緍，一齊為我地將來奮鬥。

穎恩：你會唔會趁我唔係到既時候，識其他女仔咖！

我：梗係唔會啦，你唔好識其他男仔就真！

穎恩：傻瓜，除咗你之外，我邊個都唔要。

穎恩緊緊攬住，我感受到佢豐滿既胸部，同心跳聲。
但佢去到當地唔夠半年，已經派帽比我。
但我無嬲過佢，只要佢幸福，我便可以了。。。

誰人又相信一世一生這膚淺對白
來吧送給你叫幾百萬人流淚過的歌
如從未聽過誓言如幸福摩天輪
才令我因你要呼天叫地愛愛愛愛那麼多

「宜家點算好，我好想搵返Winky，無論佢係生係死。」阿欣突然捉住我隻手，懇求我既幫忙。

雖然成件事好似唔係好關我事，但望住楚楚可憐既阿欣，我決定盡自己所能去幫。（可能某程度上我當咗佢係穎恩）

岩岩出咗啦

出多啲

睇住先啦

完全唔夠喉😫😫

少

真係少得過份

Btw係好睇嘅 支持支持

新讀者lm

一個月後追lm

Quick

快d啦

推推先

此post已完？！

未丫

13
「你有無試過Whatsapp Winky？」

「試過啦，但無任何反應。」

「咁奇怪，但Winky又Whatsapp到我既。。。」

「不如試下用我部電話同Winky Whatsapp。」

阿欣點點頭。
我猶疑緊係whatsapp到打咩好，呢個時候阿欣愈坐愈埋，好緊張咁望住我部手機，我隻手臂好似掂到佢個胸，但佢好似唔為意，仲愈坐愈埋，我隻手臂已經感受到被軟綿綿既肉輕輕壓住。

之後佢仲伸埋個頭過黎，望住我部手機，我同佢已經係面貼面，佢頭髮上既淡淡香味，我都可以聞到。離遠睇，我地就好似一對熱戀中既情侶！

「你家姊阿欣就係我格離，我已經知道發生咗咩事。你宜家究竟係邊？你家姊好擔心你！」

我望望阿欣，佢點點頭示意ok，我就將段訊息發出。

訊息很快便變成雙剔，即係對方成功接受到訊息。
我同阿欣都好緊張咁望實部電話，好想第一時間知道Winky回覆既訊息。

1分鐘，5分鐘，10分鐘，30分鐘過去，Winky一個字既回覆都無。時間已經去到差唔多凌晨1點，阿欣隻眼已經紅晒，已能係因為岩岩喊完既關係，但我睇得出阿欣其實已經好攰。

又再多30分鐘既時間過去，但仲未收到Winky既回覆。呢個時候我本來想講：不如返屋先，聽日再睇下咩情況。

但我發覺阿欣已挨係我膊頭訓著咗，望住一臉倦容既阿欣，我有啲唔捨得叫醒佢。當然我都好享受比一個咁靚既女仔挨住，同佢有咁親密既接觸。

係呢個時候，Winky個電話號碼下面出現「輸入中...」，我又再好緊張咁望實部電話，但又過咗差唔多成20分鐘都係未有任何回覆。。。

突然！

「你要幫我捉到個兇手。」

「我可以點幫你？」

「我宜家好辛苦，你要快啲搵到我。」

一連串既電話震動聲整醒咗阿欣，佢見到我同Winky既對話，好緊張咁話：快啲問佢係邊？

「你係邊？我地可以係邊搵到你？」

但當發出呢個訊息後，我同阿欣又等咗好耐好耐，直到天光，都仲未收到Winky既回覆。

每日一篇 ？

可唔可以一日幾篇

希望做到，雖然我都知係太少

未必得

笑左

新讀老留名

兩篇文都好呀

留名，幾日前入黎睇
幾日後好似都無咩文咁
BTW 樓主加油

留名加油

太慢

好睇，不過會唔會太少

14
我同阿欣識咗唔夠24小時，但我地已經一齊係麥當勞過咗一晚，阿欣佢成晚都挨住我個膊頭訓，搞到我宜家周身骨痛。

但諗返起佢尋晚訓著咗既時候，個胸一直輕輕壓住我隻手臂，有次我唔小心郁一郁隻手，個手踭成個壓咗落佢個胸度，當時幾驚會整醒佢，比佢發現，但好彩佢都訓得好林。

到差唔多6點既時候，麥當勞開始多人，阿欣先慢慢醒咗，佢醒既時候發現自己訓教時流既口水，整濕咗我件衫，都覺得唔好意思。

呢個時候，我地再望下部電話，仲未收到Winky既回覆。

「真係唔好意思，搞咗你成晚。」

「唔緊要啦，我都希望可以幫到你地。」

「搞到你成晚無得訓，成衫又污糟咗，呢度咁近我屋企，你使唔使上我屋企沖個涼，休息下，再返工。」

我雖然已經上過21樓B室一次，但一陣如果佢屋企人係到，咪好尷尬。我猶豫緊點答阿欣既時候。

「我屋企人係澳洲有啲生意，一年間唔中只會返黎一兩次。我已經將呢個消息話比佢哋知，但佢哋最快都要後日先至返到黎。」

「同埋我想睇住你部手機，希望可以盡快搵到Winky。」

既然佢講到咁，我就上去休息下。。。

上去之前我專登戴返個口罩，粒返頂帽，費事比啲同事認到，如果唔係都唔知點同佢地解釋。

上次都無睇清楚，原來21樓B室都幾大，粗略估計都有成800呎，大過我間屋幾倍。成間屋有3間房，我上次應該就係入咗Winky間房。

「你隨便坐下先。」

阿欣走咗入房。我就坐係廳張長形梳化上，睇睇下啲無聊既電視節目，不知不覺間已經訓著咗。

「我沖完涼啦，你使唔使沖？」

我一擘大眼，就見到著住浴袍既阿欣企咗係我面前，件浴袍僅僅遮住阿欣既重要部位，若隱若現咁真係好正！

著住浴袍既阿欣實在太吸引啦（其實佢咁靚，身材又好，無論著咩都應該引死仔），我眼金金咁望住佢，幻想緊佢件浴袍幾時會跌落黎。

「你訓醒未阿？做咩係咁望住人！」

可能我個樣真係太咸濕，嚇親阿欣。我拍拍後尾枕：

「唔好意思，可能真係太攰。」

「你快啲去沖個涼訓下啦，一陣仲要返工。」

「係渦，你今日唔使返工咩？」

「我同公司擺咗一個月大假，處理呢件事。唔好講咁多啦，你快啲入去沖涼啦，我入房訓陣先，你有咩事就叫我。」

我入到浴室一邊沖涼既時候，諗返呢幾日發生既事，估唔到會咁離奇，更加估唔到我無啦啦會同佢地扯上咁多關係。

我就快沖完涼既時候，見到浴室有條Hello Kitty底褲，估應該係阿欣岩岩沖完涼，唔記得拎返出去，唔到外表咁cool既阿欣會著條咁可愛既底褲。

弊！
呢個時候，我先發現自己唔記得咗拎條抹身用既毛巾，我又唔想用啱啱係身上除落嚟嘅衫抺返乾個身，唯有大叫：

「阿欣，可唔可以拎條毛巾比我抺身？」

但我大叫咗好多聲，都無任何反應。我心諗，唔通阿欣咁快訓著咗。
咁我點算，唔通要赤裸咁行出去叫醒阿欣，叫佢搵條毛巾比我？

多謝支持 ，唔好嫌我更新得慢

我放假盡量寫多啲啦

多謝你既讚賞 但我都唔想出得咁少咖，呢排真係有啲忙，請見諒

一陣就live咗

好既然大家想我加速，如果正評可以有50個（點解寫咗咁耐都無 ），我就唔訓教都死啲文出黎

過左喇

慢就慢啲但都幾好睇
試下有時間就去冩

正皮留名G持 加油加速

62個啦

留名 正皮

留明 一個月後入番黎

L個靚M

Live 正皮

Lmlm

樓主死左

太少文啦

睇完隔太耐會唔記得

快少少

文呢樓主

每日一篇

少到

lmlm

15
當我猶豫緊要點做既時候，阿欣好似聽到我講既野，佢大叫：

「等陣，宜家去拎比你。」

咯咯！
阿欣好有禮貌咁敲門：

「我入黎擺低條毛巾啦。」

首先我要講解下呢間浴室既設計：沖涼既地方有一塊磨砂玻璃門， 同個廁所、洗手盆隔開，所以理論上可以一個人係入面沖涼，一個人係洗手盆梳洗，都唔會見到對方。

但因為係磨砂玻璃門嘅關係，所以其實可以隱約咁見到對方嘅身影。我透過磨砂玻璃門，隱約見到阿欣，跟著但我單起隻眼係條門縫度望到，阿欣好似已經換咗件背心睡衣裙。

「放心，我唔會偷望你沖涼既，哈哈。」

阿欣放低左條毛巾就出咗去。
我就拿拿林抹身著返啲衫，快快脆出去諗住繼續訓教。但踏出浴室嘅時候，我都不其然咁再偷望阿欣留係浴室到條Hello kitty底褲，再幻想下，佢宜家係咪都著住一條咁可愛既底褲。

我一出到廳，竟然見到阿欣扒係張梳化度訓咗左，佢身上著住一條V領黑色絲絨睡衣短裙，我宜家企既角度啱啱好見到佢條底褲。
阿欣真係著咗另一條有藍色心心圖案點綴既Hello kitty底褲！
估唔到佢咁有童真，咁可愛！

我靜靜地咁行過去幫佢熄咗部電視，費事嘈住佢訓教。近距離咁望住阿欣無化妝個樣，個鼻高高、嘴細細、皮膚白裏透紅，真係一個頂級美女。
同佢阿妹Winky比，仲多咗一份少少成熟嘅女人味。

但係呢個時候問題黎啦，阿欣瞓咗係梳化度，咁我可以去邊度瞓？唔通我擅自走阿欣間房到訓咩，始於都唔係幾好。

於是我就去飯廳張凳度坐低，拎部iphone出嚟睇下Winky有冇回覆。
我一拎部iphone出嚟，咁岩Winky就傳來一個訊息：

「我宜家係大帽山。你地快啲黎搵我。」

Quick 睇完啦

見到咁多正評實在太感動啦
應承左大家會加速，大家睇住呢篇先
我今晚11點前會再出多篇！
多謝各位支持

More正評

咁快

Live jor

快點

樓主eq唔錯wo 雖然on9少少
比人屌完重繼續寫 抵讚

都幾有趣

？無文

幾好睇，擺低左正評，希望加速，其實你用語音輸入咪可以快啲囉。

幾過癮

幾得意啊 但係咁括住嘅啲字 唔知怕人睇唔明定點 好撚柒

留名
好似幾好睇

樓主

早左半年入黎
留個名半年後再入黎

屌

唉 等太耐

我屌你咩樓主

留名。
40歲返嚟睇

16
「大帽山咁大，我地可以點搵到你？」

（Winky係WhatsApp傳咗呢張相嚟👆）

咩地方黎咖？
嘜大帽山有啲咁既地方既咩？
我再睇真啲張相，嘜咁似大帽山頂既荒廢石屋。我好耐之前行山嘅時候好似見過，聽聞果度好似係英軍既荒廢軍營，以前係一個專門用黎監聽情報嘅地方。

我立即將呢張相俾阿欣睇，叫佢通知警方一齊去搵Winky。

我同阿欣、大批警察一齊上到差唔多大帽山頂，去到張相位置既附近搜索，但搵咗2，3個鐘都無任何線索。

因為我地一早出發，所以宜家其實都係中午12點幾左右，呢個時候突然烏雲密佈，落起好大好大嘅雨，成個天都黑晒。

警察都諗住收隊嘅時候，我走入咗其中一間廢屋，再向Winky發一個訊息：

「我地到咗啦，但係都搵你唔到。」

好快Winky又再send一張相黎：

我地再根據張相嘅位置，好快就搵到Winky。。。條屍

阿欣喊到豬頭咁，而我雖都預咗會係呢個結果，但都有一種莫名嘅傷感。

之後警察同我地講返，估計Winky已經死咗超過一個星期，而大帽山嘅藏屍地點應該唔係第一凶案現場。

同時根據檢屍報告，Winky死前有被侵犯過嘅跡象，警方暫時都仲未搵到Winky部電話。仲叫阿欣諗下有冇更多嘅線索可以提供，幫助破案。

之後我同阿欣就各自返自己嘅屋企，我搭緊車返屋企嘅時候，電話又再傳來Winky嘅訊息：

「多謝你！全靠你先可以搵返我。」

雖然我已經知道，我宜家同Winky嘅鬼魂喺度WhatsApp緊， 成件事好似好神奇同不可思議，但我已經一啲都唔驚！

宜家我只希望可以盡一分力，盡快幫Winky沉冤得雪搵到個兇手出嚟。

「我仲可以點樣幫到你？」

「你部手機入面有一段片。。。」

（呢幾日我發現左一樣野，就係當阿欣唔喺我隔離嘅時候，Winky先會回覆我既訊息。）

好，我會試下用呢個方法
多謝支持

有文啦

又live咗啦

正已評

你咁支持，live是正常的

正評唔好比佢停

快啲出文回應我既需求啦

出多啲文唔好比佢停

more

等左成晚先得一篇

Lm 一年後翻黎睇

出咗去成日一篇都冇

仲未出

樓主冇時間寫？

17
我部手機入面有一段片？
究竟係咩意思？
唔同我手機入面有啲片會同Winky遇害有關？

我慢慢咁碌iphone入面啲相，睇睇下就發現咗嗰日我喺後樓梯影既相同短片。但我之前都睇過幾次，都唔覺有咩特別。。。

我開咗段片由頭到尾再睇一次，都只係見到Winky同條仔係到扑野。。。

咪住！

會唔會係其實佢哋唔係喺度扑野，而係winky比人強姦緊。
係喎！ 點解我之前諗唔到嘅，點解我一廂情願以為佢哋喺度扑野。

如果Winky果晚真係俾人強姦緊，而家竟然唔去幫手。。。
我依家真係好嬲自己！

但而家點嬲自己都無用，跟住我又慢鏡再睇一次段片，原來影到男人個樣！

我即刻時間落車，諗拎段片返去俾阿欣睇吓，話唔定佢可能認到呢個男仔係邊個。
但係。。。
我點解釋呢段片既畔黎，如果比阿欣知道我果晚咁做，佢會唔會覺得我好cheap。唉，依家都係唔好諗咁多，盡自己嘅能力幫Winky搵到個兇手出嚟先係最重要。

「佢咪係Chris！」

亞欣竟然好快咁就會喺段片度認到個男人係邊個。

「但。。。點解你會有段咁嘅片嘅？」

我將果晚既事講晒出嚟。

「男人都係鹹濕嘅仆街，但你仲算有啲良知。」

原來Chris同左Winky一齊好多年，Chris係一個有錢仔嚟，屋企係住獨立屋，有兩三個工人服侍，成日到換唔同嘅跑車。

但Chirs鍾意出去玩，又成日溝女，有時仲會一大班人開淫P，成班男男女女搞埋一齊。

有幾次Chris趁Winky瞓着咗嘅時候，扮晒野咁走入阿欣間房唔知想做咩，又試過瞞住Winky約阿欣出街。

Winky同阿Chris呢幾年到離合合，仲因為Chris成日都借啲意搵阿欣，搞到Winky好唔開心，仲有有少少憎家姊。

其實，Winky自細就覺得屋企人淨係讚家姊，無論讀書、樂器、運動咩都係家姊叻晒，搞到自己好自卑，好似咩都唔及家姊咁，所以一直都好妒忌同唔鍾意家姊。

直至最近Winky好似鍾意左另一個男仔，終於下定決心同Chris分手，但估唔到個結果會係咁。。。

一入嚟就有得睇

有啲腦閉塞

又睇完

又睇完，又要等一日

希望在明天

腦閉塞就休息 唔洗急 最緊要快
其實高汁最重要

正

直覺覺得家姐就係兇手

雖然真係太短
但keep 到一日一篇已經唔錯
加油啦
新讀者留名

加油 一開始頭幾篇冇咁好 之後樓主比人百屌成材 後面啲文好睇返好多
如果可以出快少少就更好

打轉飛機先

18
「唔怪得知淨係可以用你部手機同我阿妹Winky聯絡啦。可能就係因為你果晚拍嘅呢段片，令到你同Winky有一種無形嘅聯繫。」

我睇得出阿欣好似有啲自責，可能佢覺得如果佢多啲關心Winky，兩姊妹關係好啲，可能就唔會發生啲咁既事。

我同阿欣拎咗段片俾警察睇，警察好快去咗Chris間獨立屋度搜查，但咩都搵唔到。而Chris亦不知所踪，連警察都搵唔到佢係邊。

但直覺話俾我哋知Chris同Winky嘅死係有好大嘅關係！

「點先可以搵到Chris出黎？」

「我知道Chris其實有一個習慣，佢會上網搵PTGF，仲特別鍾意玩啲SM變態野。Winky有同我講過， Chris嗰時都有逼佢玩SM。」

「你想利用呢樣野引佢出黎？」

「係，Winky之前同我講過，Chris開咗個另一個IG account 專門用黎約PTGF。」

「我就開一個account 引佢上吊！」

阿欣係IG開咗個account，upload咗好多低胸、長腿既性感相，為求效果真實，全部都係阿欣親身上陣。

為咗更有針對性，阿欣仲玩埋綑綁、口塞、皮鞭、滴蠟，全部影晒相擺上IG。

啲相真係好震撼！
估唔到阿欣身材咁好！
仲可以擺啲咁淫既pose！
我望住IG上既相，如果阿欣真係做PTGF，我諗我會第一個報名約佢出黎。

「果然男人都係鹹濕同變態既！」

聽到呢句既時候，真係嚇死！
我以為阿欣鬧緊我。

「你睇下，個IG唔夠一個鐘就已經差唔多有100個人follow。」

嘩！
啲follower既數字真係直線上升，仲開始有好多人dm阿欣。

有啲訊息真係幾變態：

「sm扮狗仔，ok？」

「3p幾錢？」

「係咪前後都插得？」

阿欣望住呢啲咁變態既訊息竟然無咩特別既反應，因為佢正等待目標上吊。

果然不出所料，終於一個「xchrisx」既人 dm 阿欣個IG：

「一晚幾錢？」

「$2800」

「ok，包sm?」

「點sm?」

「好似你IG啲相咁？」

「可以，加$1500」

「ok，係邊？」

「半島？」

「ok，咁聽日7pm見！」

「ok」

阿欣認得「xchrisx」呢個IG，因為Winky以前偷偷地cap咗圖，同阿欣講懷疑Chris用呢個IG去約PTGF。

件事好似比想像中順利，宜家只要等聽日Chris出現，警察就可以捉到佢。

我衷心祈禱

「希望聽日一切順利！」

多謝
我會努力咖啦

多謝你既體諒，請繼續支持

多謝你既意見

希望各位比多啲正評，比多啲動力我寫落去

多多甜呢

咸故變鬼故 不了

小說只要夠意淫 出得夠快就有人睇
有人睇自然有正皮
同起點一樣

唔好倒果為因

幾時扑家姐

少少驚 多多甜 但睇左頭四篇 一啲驚都冇 淨係得啲冇咩意義既甜 同尷尬 Sorry for 搵唔篇文既重心 令我冇動力睇落去⋯

但肯試寫已經好好 加油喇樓主

視乎戲情需要啦

多謝你既意見

但可能睇到尾會有驚喜呢

19
我望下望手錶，已經係傍晚5點幾，雖然已經通知咗警察，但我都有啲擔心阿欣去到會有危險。

「啲警察去咪得羅，你唔使真係去咖？」

「唔得如果到時Chris見唔到我，佢唔出現咪功虧一簣。」

「但我擔心你會有危險。」

「放心啦，有咁多警察係到，唔會有事。」

未夠6點，我同阿欣、多名便衣警察已經到咗約定既地方。

阿欣著得比平時更有戰鬥力，條摟屌裙短到無得再短，每行一步都好似就見到條底褲咁，再配上一件V領低胸背心，成條事業線深不見底，在場每一個男性物體既視線都停留係阿欣身上，打量着佢身體上每寸既肌膚。

阿欣雖然著到好性感，但佢特登戴咗個口罩、粒返頂cap帽，擔心會被Chris認得出自己係Winky個家姊。

而我當然都牛咁眼望住阿欣，因為我要確保佢既安全（但其實現場有咁多警察係到，我既作用可謂係零）。

阿欣真係好靚，我就咁望住佢都覺得好幸福，有種戀愛既感覺！

18:56
18:57
18:58
18:59

我望著手機上既時間顯示，仲有一分鐘，就可以捉到Chris啦。

19:00

呢個時候，有一個肥仔走埋阿欣（阿欣身上裝咗偷聽器）到問：

「你就係nana？」（阿欣係IG上既假名）

「我係阿，你係？」

「我咪就係今晚約咗你個客羅。」

我同阿欣都覺得好奇怪，眼前呢個肥仔根本唔係Chris，因為事前我地已經上過Chris、Winky既fb，搵咗好多張Chris既相。所以好肯定眼前既人絕對唔係Chris！

我即刻叫警察hold住，睇多陣先。

「如果轉地方加多$1000，制唔制？」

「um。。。」（阿欣有啲猶豫）

「其實我有多個friend想一齊玩，如果你肯，我地一人比多$2500，即總加$5000！」

我聽到呢到既時候，心入面大叫：千其唔好應承阿！

宜家轉地方，會為成件事帶黎好多唔確定性，首先新既地方唔知係邊到，而警察有可能會中途跟甩。到時阿欣既處境就會好危險。

「好阿，我唔介意3p。」

我真估唔到阿欣會咁答佢！

「咁行啦，我架車係出面咋。」

F5

多謝你仲有睇

睇緊

追曬，快啲出文

加油
推

每日一篇唔係辨法 不如最少2-3篇加定一個時間出文

好短 仲要每日先更新得果呢一段仔 點引人睇

20
「咪咁心急啦。等我去埋個toilet先都得掛。」

阿欣走咗入女廁打俾我：

「雖然眼前你個肥仔唔係Chris，但佢好有可能係Chris啲friend，佢一陣帶我去嘅地方好有可能就係Chris你匿埋地方，話唔定Chris都係嗰度。我點都要博一博！」

「但係你咁樣做可能會好危險㗎喎。」

我真係好擔心阿欣會出咩意外！

「唔使驚啦有咁多警察喺度，同埋你都會保護我㗎嘛，嘻嘻！」

我都知我無可能說服阿欣。

「你自己要小心啲，一切以個人安全為大前提。」

「知道啦！」

阿欣上咗肥仔架黑色寶馬，黑色寶馬沿廣東道響奧運方向行，肥仔一路揸車一路同阿欣講：

「你真係幾靚女喎，做咗PTGF幾耐阿？」

「我間唔中等錢洗先做下。」

「咁宜家開始計鐘啦，俾我揸下個波先。」

「啊。。。你專心啲揸車啦，一陣咪有得慢慢俾你玩囉。」

「揸多一下先啦，嘩，個波真係好大好彈手。」

「唔好搞住先啦，一陣撞車就大件事啦。」

「超，我手車咁好點會有事呀。」

「等我摸下你下面有無濕到，哈哈。」

「喂，都話唔好搞住。」

「唔得啦，我下面已經硬晒，不如你幫我含住先。」

「你痴線嘅咩，你而家揸緊車㗎。」

「放心啦，我手車咁好，唔會有事架。」

「究竟幾時先到架？」

「係架車上搞好刺激咖，你唔係無試過下？」

「但都唔係開緊車嗰時搞㗎，一陣撞車點算。」

「咁不如我哋前邊停低架車，你幫我含啦。」

「唔好啦，我唔想係街出邊搞。」

噼啪！

「死八婆！扮晒野，你IG啲相都玩晒sm啦！」

架黑色寶馬突然加速，連環衝咗幾個紅燈，將喺後面跟緊嘅警察全部撇甩晒，而偷聽器亦再無傳來任何聲音。

阿欣同架黑色寶馬就係幾秒之間，係我眼前消失得無影無蹤。。。

我份工真係有啲忙 ，請見諒

樓主加油啦，其實睇化D就得，係連登比人屌係正常

我會努力咖啦

正呀喂，more

好正 繼續

見底啦

仲未有少少甜

LM

live

等文

其實真係可以等一個月先返黎睇

冇文

可能都係得1 2篇

lm
可以一個月入返黎

草咗4日先睇 5分鐘就live咗 我想收返正皮比負皮

係

二百正皮

21
阿欣已經失踪咗3個鐘，警察發散晒人手都搵唔到阿欣係邊。

警察擺喺阿欣身上嘅GPS定位系統、偷聽裝置、手機完全無晒反應，好似阿欣從此喺地球上消失左咁。

阿欣失踪得愈耐，處境就越危險，Chris咁變態，阿欣都唔知會變成點，會唔會好似Winky咁。。。

我已經唔敢想像個後果!
我宜家惟一諗到既方法，就係WhatsApp問下Winky。

「你家姊阿欣失咗踪，好有可能係俾Chris捉咗，你知唔知佢係邊？」

訊息發出咗無耐，陳sir（跟進呢件案既主管）既手機響起。

「有人好似執到Winky部手機交咗去差館。報案人話部手機係深井執到，嗰度附近好有可能Winky被害既第一案發現場。」

我跟住大批警察好快就去到深井一帶搜索，果時已經係深夜11點幾，周圍都黑嘛嘛，警察分散四圍搜索，希望可以盡快搵到阿欣。

我跟著其中一隊警察準備入一間村屋度搵。

突然果間村屋傳出一聲巨響！
嗰聲巨響就好似一架貨車，係深夜無人既高速公路抄車，震耳欲聾。

警察迅速將間村屋包圍，再破門而入，裡面2個人昏迷瞓咗係地上。

成間屋都有打鬥過既痕跡，充斥着住腥臭味。一地都係玻璃碎，傢俬亂七八糟，其中一間房既床上仲擺滿SM用具。

地上2個人身上滿佈血跡，一個人腹部有一個明顯刀傷，啲鮮血仲不斷流緊出黎。另一個人個額頭就流緊血， 傷勢都唔輕。

我咁大個仔都係第一次親身見到呢啲咁恐怖嘅場面。我成個身震晒，有啲想作嘔嘅感覺！

但係！
阿欣究竟去咗邊？

瞓係上邊兩個傷痕纍累嘅人，一個係Chris ，另一個就係揸住架黑色寶馬嘅肥仔。

警察搵成間屋都唔見阿欣，只係搵到一對女裝鞋。

呢個時候阿欣嘅父母已經趕到返到嚟香港。
佢哋好緊張咁問阿欣究竟去咗邊？
點解件事會搞成咁？

我望住阿欣父母悲傷嘅眼神，我真係覺得自己好無用，咩都幫唔到手！

Sorry各位，尋日因為有啲事所以無出文
為咗補償，我晏少少會出多篇
同埋個故事已經去到尾聲，希望大家繼續支持

你肯入黎睇已經好好啦，多謝你既支持

如果可以有三百正皮就好啦

係好睇嘅 抵我冇棄故

尾聲 ????? 多多甜呢

係丫

有追POST, 係慢左少少
希望唔好爛尾

有可能最後個集同阿欣大戰幾百回合，點知原來一切都係FF

多謝你既欣賞

我會盡力

好睇 樓主加油

那兒來的多甜

Btw正評已比

好科幻 唔知最後解唔解釋到

好心埋尾就寫快d

22
原來阿欣嘅父母都識得Chris。
但係Chris唔係Winky個男朋友！
同埋Winky同阿欣係同父異母既姊妹。

阿欣嘅父母講咗同阿欣完全唔同既事實出黎：

係一年前，做銀行嘅阿欣識咗係同一間公司做嘢嘅Chris。Chris嘅職位高過阿欣，屋企又有錢，仲係英國劍橋嘅高材生。

但係Chris已經結咗婚，而且仲非常貪玩。我哋已經勸過阿欣好多次，不過阿欣就點都要中個頭埋去，就算做人第三者都要同Chris一齊。

之後我哋就去咗澳洲搞啲生意，所以都無時間理兩個女！

阿欣無通知過我地有關Winky失踪同死既事，我地都係從香港既朋友知道件事，立即趕返黎香港。

阿欣嘅父母講吓講吓嘅時候，啲眼淚已經係咁流出嚟。

我聽完以上嘅說話真係嚇咗一跳。
咁咪即係話阿欣之前同我講既嘢全部都係大話。

點解阿欣要講咁多大話？
唔通Winky嘅死係同阿欣有關？
Chris、肥仔、阿欣佢哋三個人係屋入邊究竟發生咗啲咩事？
阿欣又去咗邊，佢宜家係生定死？

警察打開咗Winky部手機，入面無任何線索。
而當Winky部手機俾人交返去差館之後，我再WhatsApp Winky亦再無任何反應。

究竟成件事係點？
依家嘅我腦海充滿好多問號。

相信唯一嘅線索就係昏迷咗嘅Chris同個肥仔。但佢地傷勢咁重，都唔知幾時先會好得返。

今日都追
加油呀

睇哂

一早覺得阿欣有古怪

入黎一分鐘唔夠就出返去

呀欣more

好有做偵探既潛質

新讀者
捱過一開頭嗰幾篇又好似幾好睇
但以依個噉嘅出文出道就可以等好耐先再返嚟睇
個個都等文唔留言
個po就會沉

巴打，有冇主角示意圖可以幻想下

可能睇多陣你會中意呢

仲未有甜

太短

我係話睇你最新果集，一分鐘唔洗就睇完
又要等

多謝你

暫時未有丫，你有冇推介

今晚會出結局啦
多謝咁各位既呢大半個月既支持
請繼續正評推post

結果男主野都未扑過

結局？？？？

甜都未有

有啊，不過男主得一次口爆咁大把

鬼

多多甜 含一獲就完

應該問“仲未有文”

你個今晚係幾點

23
阿欣已經失蹤咗第3日！

陳sir今日通知我，瞓係醫院嘅Chris啱啱醒咗，叫我一齊去睇下咩情況。

呢幾日我都覺得陳sir幾好人，件事有咩最新進展佢都會第一時間通知我。

我去到醫院既時候，陳sir已經幫Chris落完口供。

陳sir將Chris講既野全部講返俾我知。根據Chris既口供：

Chris承認果晚係有同Winky係後樓梯扑野，但就絕對唔係強姦Winky。
Chris果晚同阿欣放工之後，就一齊上咗阿欣屋企。由於阿欣好攰所以9點幾就瞓咗。

Chris就坐係個廳度睇電視。Winky果晚11點幾返到屋企，唔知點解就開始飲酒，仲叫Chris陪佢一齊飲。

Winky越飲越多跟住仲開始除衫，又攬住Chris黎錫。到差唔多凌晨2點既時候，Winky仲提意到後樓梯到搞野，話會刺激好多。

咁佢哋兩個就出咗去後樓梯度扑野。

（呢個時候應該就係我上到21樓，拍到果段片既時間。）

Chris同Winky搞完野既時候，見到阿欣原來企咗係度睇到晒。阿欣好嬲咁走埋去琴左Chris一巴。

跟著一野推咗Winky落樓梯！
阿欣知道殺咗自己個妹之後，竟然好冷靜咁叫Chris一齊處理條屍，佢地2個人夾手夾腳咁將條屍搬咗去大帽山。

跟著阿欣就叫Chris暫時匿埋唔好出黎，所以警察就一直搵唔到Chris。

Jerry（個肥仔）係Chris個小學同學。Jerry、Chris、阿欣3個人係同一間公司做野，Jerry鍾意咗阿欣好耐，阿欣就利用Jerry希望殺咗Chris。

（咁所有野就唔會再查到，阿欣自然無事。）

Jerry係間屋入面同Chris搏鬥，最終兩敗俱傷。而阿欣亦不知所終。

「如果Chris無講大話，唯一解釋唔到嘅就係點解Winky部手機會係深井出現。」

「無可能係搬屍既途中咁岩跌咗係深井，而部手機既位置又同Chris之後匿埋既地方咁接近，又咁岩有人執到拎去差館，如果唔係我哋都無咁易搵到Chris匿埋喺邊。」

陳sir最後提出咗以上多個疑問。

「可能冥冥中就係有主宰，或姐係Winky係到幫緊我地。」

陳sir若有所思咁點點頭，好似認同我講既說話。

我而家諗返起，可能阿欣果晚見到我拍咗段片，所以先用一連串嘅藉口埋我身，然後利用我拍到既片，造成好似兇手就係Chris咁！

不過仲有一樣解釋唔到嘅嘢就係，我竟然可以同死咗既Winky WhatsApp！

世事真係無奇不有！
女人更加係一種唔可以睇小既生物！

一個月之後，Chris同Jerry因多重器官衰竭死咗。

而阿欣一直唔知去咗邊，佢既父母完成咗Winky既身後事，已經返咗去澳洲。

完。。。

個結局

請問。。。邊到多多甜？

為咗回應咁多位既訴求，我會寫多個結局後續，包有甜

做乜撚野

爛尾爛得好過分 枉我仲咁支持你

老實講，一開頭睇睇下，有小小鬼故feel ，真心唔錯
雖然樓主出故出得好慢，但所謂慢工出細貨，ok，殺你
但慢慢發覺，屌你，小學生ar? 玩每日一篇？個一篇仲要短到同小學中文閱讀理解文章的長度差不多，完全違反商品說明條例woo，最甜咪就係同隻鬼winky搞咁大把
不如搵人重寫，一係走甜，加長尼寫，變鬼故仲好睇。係咁每日一短篇，吊人引，點知咁樣結局法 感覺被樓主呃

屌你 噉辛苦捱過開頭啲膠文
雖然一日一篇重要噉短 都算
見個故開始有啲睇頭想追落去 就嚟結局
結局重要hea到 直接講晒出嚟 就完

個結尾真係hea左小小喎，巴打

24
真係估唔到我返咗唔夠3個月工，就會經歷咁多事，我受到既衝擊實在太大，我同公司要求調去第二區嘅大廈返工。

好快咁就過咗半年。
有一日我突然收到一個WhatsApp：

「我返咗黎啦。」

呢個WhatsApp竟然係失踪咗既阿欣發俾我！

呢半年阿欣究竟去咗邊？
件事又係唔係好似Chris所講既咁？
仲有阿欣宜家係生定死？

會唔會係好似Winky咁樣，我又同阿欣既鬼魂係度WhatsApp。

我諗緊回覆咩野既時候，阿欣又WhatsApp左一句黎：

「你近排點阿？有無掛住我？」

「呢半年你去咗邊？大家都好擔心你！」

「你講咩阿？咁奇怪既？」

「你已經失踪咗半年啦！」

「你知唔知我係邊個？」

「你咪係阿欣羅！」

「我係穎恩啊，咩阿欣？你仲記唔記得我？」

阿欣點解會變咗穎恩？
當中究竟發生咩事？
唔會我而家係平行時空啊？

「穎恩？」

「係啊，我3年前已經返咗黎香港，但一直無勇氣搵返你。不如我地出黎見個面啊？」

「好啊，今晚9點麥當勞見。」

終於，我地又係麥當勞再見。

離遠我已經見到一個好熟悉好熟悉嘅臉孔坐咗喺度，佢就係我嘅初戀情人穎恩。

原來穎欣已經結咗婚3年，佢同佢老公一齊係英國返嚟香港發展，但佢地結咗婚無耐，佢老公就出去同其他女人一齊，又成日唔返返屋企，搞到穎恩好傷心，覺得自己揀錯咗人。

就喺半年前佢老公因為一場意外死咗。
呢件事對穎恩打擊好大，經過半年嘅時間，佢決定重新出發，所以就換咗個新既電話號碼。

而呢個電話號碼就係阿欣半年前用緊果個！

咁多個電話號碼竟然都比穎恩揀咗阿欣個電話話號碼。

世事真係有太多嘅巧合！

仲有一件更加巧合嘅事。。。

原來穎恩個老公就係Chris！

Chris死咗之後穎欣就繼承晒佢所有嘅財產，所以穎恩而家已經係一個小富婆。

「我好掛住你，想一世都同你一齊。」

瞬間，我地已經攬住對方，瘋狂地打車輪，互相溶化係對方既口水中。

呢個時候麥當勞又傳來陣陣熟悉嘅音樂聲

我唱得不夠動人你別皺眉
我願意和你約定至死
我只想嬉戲唱遊到下世紀
請你別嫌我將這煽情奉獻給你

還能憑甚麼
擁抱若未令你興奮
便宜地唱出
寫在情歌的性感
還能憑甚麼
要是愛不可感動人
俗套的歌詞
煽動你惻忍

我分唔清眼前既係穎恩定係阿欣，我只想將一直以黎對愛情抑壓多時既慾望，全部發洩。

穎恩係我耳邊細細聲講：

「我今晚著咗Hello Kitty底褲。」

完（真係完！）

屌，樓主你係完先好，求你唔好再寫，屌你，唔該。
都唔知你寫第24喱章節出尼做乜9。甜又唔甜，個內容又唔上唔落，無lala彈個ex出尼做乜撚野？
個故一開始真心唔錯，有得好好發展，點知俾你搞彎曬。

又話多甜

每日一篇
出得慢
少甜

On9 個結局好撚好笑 笑死

後記（25）

我同穎恩係麥當勞嘴完之後，成個人㷫烚烚，即刻去咗佢樓企執返劑。

唔知係咪因為穎恩多年被Chris既調教關係，佢已經淫到一個點。

一黎佢就一邊慢慢咁錫我條頸，另一隻手就開始撫摸我細佬。跟著佢就捉著我隻手摸佢妹妹，好快佢下面已經濕晒，啲水係個小穴度流出黎。

穎恩將我成個人推咗上床，佢自己就跪係地下床邊幫我含，果種高居臨下既征服感，配合埋穎恩一流既口技，真係有無得輸。

穎恩含到咁上下，竟然拎咗啲SM用具出黎，叫我幫佢戴上頸圈、手扣、眼罩、口塞。

嘩！呢啲野睇av就見得多，有得真係同女女玩我都係第一次。

戴上咗頸圈、手扣、眼罩既穎恩，開始由將我由頭舔到落腳指，搞到我成身都係咁佢口水。

穎恩一邊呻吟一邊講：快啲插我啦！

穎扒係地下，guk高個屎忽，個嘴就塞咗個紅色口塞，好似隻狗仔咁既姿勢，即係狗仔式咁比我插，我抽插既速度愈黎愈快。

穎恩一邊呻吟一邊話：打我patpat！

嘩，佢竟然中意玩呢啲sm變態野，一定係俾Chris多年調教既成果。我宜家真係唔知開心定唔開心好。

我一邊抽插穎恩，一邊打佢屎忽。佢既呻吟聲愈黎愈大，愈黎愈high。
我見佢咁中意，亦開始愈黎愈大膽，用另一隻手緊緊拉住穎恩頸圈上既長繩，一邊用力拍佢屎忽。
好似想將當年自己被佢飛咗既唔開心，發洩晒已經被人調教到勁淫既穎恩身上。

插到咁上下既時候，我叫穎恩坐上我度，由下以上咁望住戴上咗頸圈、手扣、眼罩、口塞既穎恩，睇住佢啲口水係口塞旁邊係咁流出黎，34C既胸係我面前上下晃動，佢條蛇腰前後移動，將我細佬緊緊包圍。

我除低佢個口塞，將隻食指放入佢個口，佢就好似含撚咁幫我含住隻手指，用條脷不斷係指頭打圈。

佢坐到開始有啲攰，我就改返傳統既男上女下姿勢，繼續抽插穎恩濕到流晒水既淫穴。

穎恩一邊呻吟，一邊伸長條脷，好似一隻狗仔咁，啲口水係個口係流出黎，跟著我將穎恩頸圈上既長繩俾佢咬住，完全將我咁多年係av上睇到既慾望，盡情係穎恩身上實現。

望住穎恩呻吟個樣，我一邊用力揸佢個波，再用另一隻手玩弄佢個嘴，一邊大力抽插，每一下都頂到佢個子官咁制。

呢一刻，佢修長既美腿、纖腰、胸脯、淫穴、嘴仔，都可以任我玩弄，盡情滿足我所有既慾望。

無人中意個ending

個尾hea到...

唔知睇緊乜

好難有人鍾意 hea到咁

點呀

掰，垃撚圾到

扮比dickson睇
肥仔係阿欣隻兵，打架既野邊會知輸贏

可能我個ending真係寫得唔好，令各位失望
但個ending我真係唔係hea寫（自己覺得 ），最尾dickson某程度上都因為呢件事，見返穎恩（算係解返當年既心結，又有野扑）。

食屎啦
唔寫好過寫正垃圾故

一開頭睇落幾吸引，屌那星睇咗幾日個結局不知所謂
仲有冇甜就唔好打多多甜啦

Lm負皮

其實邊類型既ending先叫唔hea？
（真心求問，希望將來如果有機會再寫故可以寫好啲 ）

收皮啦
仲寫故

本身，我預做看更係食哂成棟樓既女，寫明多多甜少少驚，咁同winky果啲都算係少少驚，點知完左winky，個故就完了

比次機會啦